# Личный проект «Кекстаграм»

* Студент: [Юрий Скасырский](https://htmlacademy.ru/profile/id192386).
* Наставник: нет

---

_Не удаляйте и не обращайте внимание на файлы и папки:_
_`.editorconfig`, `.eslintrc`, `.gitattributes`, `.gitignore`, `package-lock.json`, `package.json`., `.github`_

---

### Памятка

#### 1. Зарегистрируйтесь на Гитхабе

Если у вас ещё нет аккаунта на [github.com](https://github.com/join), скорее зарегистрируйтесь.

#### 2. Создайте форк

Откройте репозиторий и нажмите кнопку «Fork» в правом верхнем углу. Репозиторий из Академии будет скопирован в ваш аккаунт.

<img width="769" alt="" src="https://user-images.githubusercontent.com/10909/35275222-1d624452-0050-11e8-8aca-06d2832724ce.png">

Получится вот так:

<img width="769" alt="" src="https://user-images.githubusercontent.com/10909/35275223-1d7cf9fa-0050-11e8-829b-98ac3c9a4f8b.png">

#### 3. Клонируйте репозиторий на свой компьютер

Будьте внимательны: нужно клонировать свой репозиторий (форк), а не репозиторий Академии. Также обратите внимание, что клонировать репозиторий нужно через SSH, а не через HTTPS. Нажмите зелёную кнопку в правой части экрана, чтобы скопировать SSH-адрес вашего репозитория:

<img width="769" alt="" src="https://user-images.githubusercontent.com/10909/35275224-1d97a7dc-0050-11e8-89f9-41c9a7b2ae9c.png">

Клонировать репозиторий можно так:

```
git clone SSH-адрес_вашего_форка
```

Команда клонирует репозиторий на ваш компьютер и подготовит всё необходимое для старта работы.

#### 4. Начинайте обучение!

---

<a href="https://htmlacademy.ru/intensive/javascript"><img align="left" width="50" height="50" alt="HTML Academy" src="https://up.htmlacademy.ru/static/img/intensive/javascript/logo-for-github-2.png"></a>

Репозиторий создан для обучения на интенсивном онлайн‑курсе «[JavaScript. Профессиональная разработка веб-интерфейсов](https://htmlacademy.ru/intensive/javascript)» от [HTML Academy](https://htmlacademy.ru).
